盲拳打死胡師傅，下一句係咩？

有無人知？聽日要交功課

毒撚打死曹星如

健身健心

盲拳打死胡師傅，健心健身留千古。

醉拳打爆個太鼓

盲拳打死胡師傅，腳殘踢傷戴志偉

聞完春袋也枉然

盲拳打死朝師傅，你睇下幾靚。

胡

盲拳打死胡師傅，奶Lin索袋唔辛苦

留取丹心照漢青

便稱英雄也枉然

盲拳打死胡師傅，不辭長作春袋人

盲拳打死胡師父 負心都是讀書人

盲拳打死胡師傅,操胸奶爆你個袋

請各位自重

飲緊水,噴左

朝師傅，猛虎硬爬山?

盲拳打死胡師傅，
一定唔識斷鳩估

毒撚中出老江湖

贏在對腳